【當頭潑冷水】特朗普：沒有同意取消對中國加徵的關稅

【橙訊】中美貿易談判再出現變數，傳中國希望美國取消貿易戰所加徵的關稅，然後才會購買多達500億美元農產品。美國總統特朗普表態，「我並沒有同意取消對中國的關稅」，他補充，那是中國希望撤回關稅，但他未有同意撤銷。

特朗普在白宮向記者否認同意在中美首階段貿易協議，撤回向中國商品徵稅。他認為是中方希望撤銷部份關稅，而不是全面撤銷，因為北京知道他不會這樣做，中國亦比美國更希望達成協議，如果達成協議，將會在美國艾奧瓦州等國內地方簽署。

白宮貿易顧問納瓦羅表示，華府願意推遲下月向中國貨加徵的關稅，一切由總統決定，但不是撤銷現有關稅，認為是很大分別。

白宮首席經濟顧問庫德洛亦指，中美在首階段協議談判取得進展，若果最終簽署落實，將會包括取消關稅的協議及讓步。

推

又彈出彈入

美國：未簽得成都唔撤關稅住

橙仔報嘅，即係有紅媒認證。真係打到應一應

Trump 2020

中美貿易談判再出現變數
呢句嘢出現過幾多次

曱甴平is my friend

其實唔洗諗都知係fake news
之前所有嘅所謂"trump已跪"新聞都係出自左派媒體
目的唔係為左報新聞,而係純粹為左抹黑

同造市